要征服香港，必先斷香港龍脈，地鐵就係香港龍脈

收啦FG仔

所以蚑那建築咪偷工減料禍香港